阿根廷 1:0 !!!!!!!!

比人

慘

追番1:1

樓豬好燈

要加油呀，入世界盃
唔想少左阿根廷

留名

樓豬好波

2-1

燈撚到你

樓主估阿根廷最尾點

再燈落去10-1

1-2！！！！！！！

樓主咪燈la,幾多人想睇阿根廷仆街死

正一柒頭

一日未完場未知輸贏既

反杯！！！！！

燈乜Q 阿根廷贏都未必出線
主導權係巴西到

問過我未

沖出來柒 欄都欄唔住

What?

第5名無附加賽打？

阿根廷最少有附加賽打

又係時候討論邊個主導主導權

迪馬利牙

CHING 有冇link?

we did it

半場

梅西

唔緊要樓主一定會反cup

主12m

2-2

睇緊now 633 點解你仲快過我?

預知未來

預知到美斯斷腳 再食埋紅牌未?

預知到邊個拎世界盃

冰島

斷腳基本嘢

贏就附加賽？

Goal

美斯3-1

美斯痴撚線

燈撚到

1-3！！！

燈到美斯著火

智利跌左落去

智利都係同新西蘭踢附加賽 同出左線都冇咩分別

thx 樓豬

唔追番球就第6直接出局

作為鍠迷 冇哂心機返工

樓主收收皮啦

燈死埋智利, peru, columbia

收啦 樓主

唔好圍剿我鍠巴打啦 佢匡智出黎

柒頭

依個Post 充斥住柒頭同明燈

球皇摩迪

抵球皇美斯 笑件上唔到大台既垃圾中場

入左32強未？

顧掂克羅地亞先好笑人啦

bug9

死賤種

摩迪決賽出到？

賤種蝗

嘻嘻 摩迪

摩迪分組賽入到？

球皇摩迪！

燈到

又jer

賤種皇根本個個都係弱智

樓豬0:3Messi!!!!!!!

嘻

hat trick

樓主決賽出到？

唔該樓豬

問返2015年d賤種啦

樓主係邊呀

樓主

慶緊功？